有冇人試過失憶

幸福

咁好多香港人都失憶既。
黨鐵運啲狗打香港人，但仲有香港人去黨鐵開香繽慶祝有新鐵路開通

又會記得有連登

點解

唔記得左